傳聞~~奧巴馬, CIA局長被捕

奧馬鹿呢單野會唔會係真?

奧巴馬吹太大 保持2秒距離好D

連燈仔: 唔理 打丁先

其實呢d謠言好易證偽啫, 出黎見下人就得啦, 但就偏唔做

睇番奧巴鹿平均2,3日出個tweet, 但26號到依加5日都冇出新了

又係呢d
成日都話川普贏了

奧巴馬吹太大

馬生比人拉左都冇新聞報？ deep state 真係咁勁？

拉左未